Häagen-Dazs日本官網有正野玩

自製口味雪糕

本行心動

工口味

唔小心整咗工口

エロい

I'm on9

樓主依張又幾有層次

滋味熱狗

工口

Hello there

個lable好正

正WOR 有冇原相?

Class: slave

財經台專用

BBQ

係咪冇得變實物

uncle LM

返工先有未來

冇

lm

LM待笑

屌你

Code?

我要大波樺閪味

ero

幫緊你幫緊你

片呢

個杯頂同杯邊可以唔同圖好有潛力

笑咗

咩事

正呀喂

又幾好玩

屌你老味

ok u win

好多汁啊女神

笑到仆街

seed呢

痴撚線笑到停唔到

仲可以玩幾耐會俾正苦禁

seed 呢

死撚死

得閑玩玩先

Seed

legal hai

seed

Seed呢屌你

seed?

華人永遠焚祥

仆你個街

搭緊巴士啊 想笑撚死人咩

有冇人民幣既味道

＃55

IPX520

Seed 呢

置頂唔該,救到緊火手足

美心熱狗口味

遮正個口

成日揾個普通市民黎出氣
人地分分鍾有家庭負擔要番工揾食都得罪你班黃衛兵？

人類劣根性都係欺善怕惡

未食已經想嘔

終於見到啦

仲有無其他

支那思想:你唔買就代表你唔愛主席

Thx

唔準講大話！入左Save HK既藍友揮一揮手！

支那人冇一個係無辜

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

「極權政府底下，每一個沉默的人都是幫兇。」

哈維爾

個design 好正

最後嗰張

個design

潮文味

[member][img]https://na.cx/i/qZkGNq4.png[/img][img]https://na.cx/i/nX030L6.png[/img][/member]

我既訴求好簡單
就係食住雪榚返工
廣告Slogan

笑到仆乖

Strong post lm

點解次次去到loading嗰畫面就會彈返去main page度 想幫自己隻貓貓整

cls post lm

ProMax版 +$1999

留名睇小日本Haagen-Dazs 傷害14億支麻感情

兩粒字之間要隔空格先畀我打

正

佢地睇唔到

我男神

正宗黃皮豬

原圖咩嚟？

西水

有煲過嘅西水

Wuhan virus 啊

Billy Lai

高質

可以用嚟整雪糕

屌 笑左出黎
利伸 太蒙 扑野家都好耐歷史

有冇老母麵

色情

Uncle Roger

贈派嬲手足
大家都幫幫手啦

幾靚wor

最緊要手足鍾意

個天井好有神聖感覺

甘拮味

未有？

有冇歸英未？

Lm

笑撚左

高質！

味

seed？

好高汁

遮得好

應該叫 有seed味

屌呢d post都有av link

樓主好波

好多都好正

屌

えろ

我都睇左做工口

エロい味で、なんの味？

我只係諗到窮酸味

國安法

大家好有創意

好正

1:38:00 咩事
條女笑咗

好想食呀 係咪炒飯味黎

Uncle Roger is angry. I even put down my foot.

ero

Erotic?

屌，真係seed

應該係MSG味

屌你legal hai呢個名笑左我成5分鐘

笑到抖唔到氣

我食咗legal high字

你同樓上撞機

諗起以前奇趣杯，送高達膠公仔

瞄撚準味呢？

好多人整得好低質, 高質既作品應該張圖乜字都冇, 靠隻味個名就出到個意境, 班低汁佬用d成句字幕既圖黎整畫公仔畫出腸, 低汁到呢

工口 新definition

咦又係喎

整埋大便味咖哩同咖哩味大便

講多無謂啊清 你幅作品呢？

樓上要老母面嘛，我都係遲咗幾秒post

逢親有呢d 都會比人整d 咩nazi 味 racist 味之後就關公然後迫住收皮

不想努力了

好勁，大陸ban Haagen Dazs未？

有冇真係整嗰隻味出嚟

香港人點少得哩款口味

我唔止要吊你鹵味

仲要一齊黎吊你鹵味

有冇人整 鄭若驊 重口味

Pin la

睇番原來已經有老母味同屌你老母味

推

很好
但大波不了

好人一世平安

痴線post居然有正常野

我之前post左好多痴線野 想正常返些小姐

cls

Joey

阿黎生紅到去日本

燈撚夠味

得依張笑得出

哈根大師救返死咗嘅Matt哥

MSG味啦點會係炒飯味